勞動部高屏澎東分署屏東及潮州就業中心，本周將協助六家廠商徵才，有外縣市科技大廠、在地傳產及五星級飯店，合計提供三百個工作機會。 今（廿）日上午「瀚宇彩晶」提供一百個正職輪班技術員及五位助理工程師、廿一日上午「福聚太陽能」徵求三十位作業員，屏東加工出口區工作、同時還有「達方電子」徵求八十位助理術員，廿二日上午「台灣本田汽車」徵才三十位輪班技術員。 其他徵才還有廿一日在內埔文康中心登場的「台郡科技」，提供三十個輪班作業員工作機會。 來自南科的瀚宇彩晶公司，提供每日往返工作地點及屏東的交通車，省去在外租屋的支出，希望吸引更多屏東人才應徵。廠商表示，推出交通車方案後讓原本只有二至三成的外縣市員工報到率，提高至六成，將持續與就業中心合作，歡迎更多屏東鄉親加入。 徵才資訊均已公告上網，歡迎至勞動部高屏澎東分署官網查詢，或電洽屏東就業中心。